元朗李漢文終於識驚啦

【知法犯法】玻璃屋曝光後即「知驚」 八鄉警官李漢民今拆除僭建

詳情自己入去睇啦

有睇呢一篇都知佢嗰頭土地覆蓋率已經爆晒
即係佢地嗰頭唔可以有任何玻璃屋
而大家識玩既就舉報晒全部啦
鬼叫佢地附近有隻狗累到佢地咩

或者問番佢點睇其他人僭建，而你拆咗應該都知係有問題，你作為警察會唔會提醒下鄰居/不偏不倚執法

竟然會驚

唔知收返幾多錢

咁易就驚

支持累街坊
成條村都變佢仇人

嚴正汁法! GOOOOOO

又話唔會驚

咁樣做就驚點做指揮狗呀

問埋李漢文點睇佢班上司潛建

你上司都未執
點解你帶頭做起
你係唔係想上位

唔係地政轉左自己友咩，還是自己未夠級數驚清算

成村人杯佢老母全家就岩

呢頭友當日應該冇諗過721件事會發展到咁,第時有咩事第一個清算佢,唔到佢唔驚

condom一名

大家真係要多小小支持蘋果
咁撚多間媒體得佢地做到呢樣野

利申想佢地將娛樂版變班Po Ice版
實好撚好玩

發下夢好喇 告晒手足暴動入埋罪都未會清算班狗

想睇狗界高層瞞住狗嫂變身狗界羅志祥
包二三四五奶

咁一定唔會係呢一兩年

蘋果好波

想佢地比人清算？

做咗文宣任務未

文宣兵唔夠人
就連連登推post都咁小人
靠大家一齊加油
大家要將35+呢樣野釘入全部人個腦

最重要係幫老一輩訂閱牙峯、鄺仔呢類型

呢條片講咗咁重要既野都冇人推

唔通佢係白警

睇下作老頂曾正科 幾硬 放狗咬人

知驚

睇電影學姐，

光頭仔

咁快就驚
高級過你都仲未拆
你咁快拆係咪作反

清拆公司收唔收到尾數呀？

犯法就係犯法

一定好撚精彩

反正係香港所謂明星冇一個有興趣
反而班狗既我就一定睇

沙勇新嗰張那裡只我共你笑到我仆街

原來咁樣先會令你驚嘅

佢咁做咪即係向黑記跪低，點得嫁

遮仔會遲下可能資助黑警拆僭建

其實佢哋明唔明係支共整緊佢哋？

咁樣係唔會驚嫁

屌，佢叫班鄉黑做唔撚洗錢啦

叫架垃圾車走幾轉
請十個人清垃圾
1日搞掂

十皮都唔洗

佢事但比條水路班鄉黑都唔止啦
全港最大販毒集團喎

咁後生拿拿聲搞掂以後仲有得升

A

點解俾人踢爆先拆既

我會驚呀

support

李漢文你咁樣拆係唔會令到我驚㗎

做乜睇蘋果?
假新聞黎架嘛

又係你

其實好易明，佢驚係因為佢係總督察，佢犯錯會煩到狗強。

但警司以上唔同，屬於憲委級，犯錯嘅話要公務員事務局去郁。

你懂的

如果搞唔到班狗 搞佢其他鄰居咁會點

佢哋唔洗搞咁多政治嘢
用盡manpower跟蹤班狗 揭佢地d淫亂同僭建
一定唔洗擔心訂閱唔夠

九折優惠

真係好似東方昇

仲有係拆完都需要負責
不偏不倚執法呀

拉撚咗自己未

唔該清算師連坐
附近有玻璃屋，僭建就全部投訴
等佢啲街坊知係畀佢累

廢物，垃撚圾

元朗8香屎忽官

唔係訓斥一下就解決嘅咩

拆左就算數？

屌你又要威又要縮

咁都驚
如果好似之前咁班支那人攞支ak打劫
應該第一個投降都似

係咪上大灣區住

留名

你咁樣我係唔會驚架

又話「咁樣係唔會令我驚」

嘩佢真係驚喎

仆街 拆左就當冇事發生過

算唔算破壞證據架?

淆底呀?
好地地點解要拆
係咪上頭冇人睇你咋

Push

做左一半，公司轉左open office 唔敢上咁耐網

拆那拆那

原來咁樣先會驚。 apple ho ball

「財政司司長法團」
係乜野來的？

明果d騎虎難下，唔明果d繼續覺得自己有槍好威威

咁都驚？

push

吓..唔驚

記得附近啲屋潛建都多得好鄰居李漢文

竟然向暴徒屈服 害群之馬 支持一哥炒咗佢

識玩真係要告埋佢隔離嗰啲

up

李漢文gang gang

東方昇

搞死啲大sir 就岩

推

柒撚到

咁廢㗎
成棚鄉黑照住
驚西咩

一定要成條村一齊查 會成條村憎佢

要投訴哂依個屋苑既人

等佢地記住李曱甴

香港特權中嘅特權

佢唔講過呢句真係冇咁柒，一講過呢句嘢柒味昇華咗幾倍

拆左就當無事發生？

入學堂要學埋時間管理

好驚咩你

會唔會係想改大啲呀？

八鄉屎忽官

岩啦

對政治人物用娛記mode

對娛樂圈人就針佢政治立場

正！

我信李sir冇僭建 個頭冇僭建

一日一蘋果

由大到細都係

64616642星火

屠狗上到署長級，基本上唔會搞。
當年朱西偉衰嘅時候係警司級。
俾你會唔會驚？

咁就叫識驚

我直係好撚驚

吓咁就驚 渣架

你咁做我唔會驚

成個屋村d人都會比人捉，多謝李ice

垃圾

我睇唔到錶呀

拆潛建如涉及二級小型工程，要事前7日通知屋宇署喎，否則可能違反建築物條例

我都唔係做晒

只求大家有個心
文宣係要大家一齊做
唔好諗住有其他人做就得

只要有做之後慢慢進步

淨係呢點都抵課蘋果

巴打識小小野
會唔會考慮報料比蘋果

我係唔會驚㗎，不過我係好撚驚呀！！

渣架

各位請照投訴：
投訴曬隔離左右，等呀李甴雞犬不寧
唔知佢有無霸到官地
唔知佢呢d廢料有無非法傾倒，要搵食環同PlanD跟跟

唔係想以身作則！？
感謝你做左個好榜樣比警察高層睇！！！

驚？

做白衫都咁易屈服

咁僭建呢類福利我地藍貓咪冇份
都唔撚識爭取福利

好慘喎.... 個度前後無左百粒....

佢驚左d鄰居

搵人幫手報啦，我唔係咁方便

你咁樣唔會令我驚架

所以我成日覺得蘋果係度試水溫，
大至細咁爆落去，睇吓到邊層先驚

佢住果個屋苑應該要全部單位檢查有冇僭建
要話比人知呢條柒頭搞串個party

你上司都未拆，你做咩唔企硬呀

係咪咁驚？係咪唔合群？係咪想督灰？

即係要話俾屋宇處知我屋企有僭建再申請拆卸？

驚就縮返入老母閪啦光頭仔

真係令人失望
驚喎

開工前七日前報BD等批
完工14天內報BD存檔

清算師

唔使批，但要最少7日前通報比BD

舉報佢啲鄰居僣建呢招幾好

我代佢啲鄰居多謝大家

信唔信特區政府會改法例 警察可以僭建

收皮啦

睇錯元朝李漢文

犯法就犯法 一定要負責

字幕可以改改佢

附近啲鄰居有無僭建呀
一視同仁喎

其實都唔知點解佢721果晚要咁串
扮唔知話跟進緊咪得囉
以為串鳩記者好型 其實全世界都笑緊佢
個頭仲要咁突出 個個都記得你啦

又升職

驚啦咩

加入一條法例
因為佢呢個公職身份係神聖不可冒犯的

所以以後
係唔使遵守法律嘅

快啲課金畀蘋果呀

香港係唔可以冇肥佬嚟㗎

同埋唔好轉做每年畀錢呀
你畀少咗㗎

繼續月供囉

光頭佬自己犯法仲要累街坊

你咁樣搞到我好撚驚呀

垃撚圾

仲要似東方昇

次次望到東方昇都諗起呢條柒頭

現行小型工程制度容許業主自行搵小型工程承建商清拆某些潛建（多數不多於一層的潛建物），不論屋宇署是否有針對該潛建物發出清拆令。但進行小型工程要跟程序，例如二級小型工程（好多清拆潛建都是二級），係需要事前7日通報屋宇署.....

咁快就縮埋個光頭啦？不過識人話721之後喺尖咀U記見過佢，佢戴晒帽，好鬼鼠，好驚畀人認得出

緊係驚 隨時被頂頭用來祭旗比市民出下火
前車可鑑 成隊毒販拉撚晒

咁樣會唔會引申另一個問題

佢求撚其搵雜工判頭做撚咗佢

冇牌冇保險情況下做工程

只要喺清拆令所指明嘅日期前拆
BD就唔會再有檢控行動

你老味 行動力都幾撚高喎

12小時後就搵到人清拆

約裝修師傅都無咁撚易約到第2日即刻成隊人上黎啦

做呢D又咁撚快呀?

條友拆撚咗僭建就打哂飛機

香港嘅娛樂版早就應該報呢啲啦

向敵人示弱，知唔知有咩後果

無跟程序做，本身已屬違例建築工程，指示人做違例建築工程都係違法。

唔記得講：大家可以投訴屋宇署上址有人正在進行（Work-in-progress, WIP)違例建築工程,我既理解屋宇署係要優先跟進。即使該WIP違例建築工程已完成（如蘋果show到今日真係有人做緊野會更好）

無理由會驚ga wor

蘋果好野，加油

拆左 洗唔洗罰錢/坐監

笑死

李漢民, 個名都衰過人

會識驚架咩

你咁樣係唔會令我驚架！

成架工程車違泊封塞條路
有冇申請封路

係囉，你上司仲喺到un緊腳，你咁快就拆
點解呀

似係私家路

唔係唔會驚

屌，渣架
你鬼頭上司都未拆你就驚

呢樣over咗

通常唔係當場有人投訴唔會理

附近有工程就一定有霸路情況，工程本身係唔會比你擺任何野係街，而地盤一定唔夠位擺，只係香港地細要偷雞。

基本上你見到新鴻基、信和既盤有霸路既情況，去投訴就得。
現場同工人嘈冇用，要逼到大粒野出黎先識驚。

個肺

check下邊間公司幫手僭建架？
幫狗做 哈哈哈哈

無撚用

地政一入就用防暴咪得
驚咩

好睇過多人運動

點解要拆？

真係有回力鏢

識驚啦咩，撚樣狗民

政府明保你都驚

一個累全村

驚慌

成條村違法野都攬炒 一個累全村

驚條撚咩, 拆完又無事上身

W

不過地政嘅清拆令好似可以拖好耐
所以等清算師點玩

黑警李話驚條毛

投訴晒佢啦屌

S

完全唔明點解要拆
咁即係向黑記黑暴屈服
應該立即起高幾層
證明比你睇你唔會驚
香港係軍政府話事

東方昇識驚

李漢文驚驚
犯法就係犯法

咁要批鬥下啦

識玩嘅梗係一次過投訴晒佢整個屋苑地下單位嘅僭建物，等其他鄰居都對李sir增加好感！！！

又話咁樣係嚇唔撚到你嘅~

port晒成條村，一視同仁，等阿蛇同村民有共同話題

唔驚又駛乜拆

知法犯法

一於一齊投訴其他鄰居！

原來就係東方昇

你太高估佢地智商

可能真係起高幾層呢

屌你老母唔會驚吖拿你個仆街冚家鏟

特首僭建都沒事兒啦

屌你

依家俾蘋果招呼果啲 唔計佢最細都總警司
三粒花蘋果都咁俾面 執到啦

仆街啦光頭佬

要改名啦

估唔到佢冇帶錶
有帶拉尺

面對現實啦，班狗從來未弱勢過

好睇過娛樂圈100倍

未弱勢過唔代表冇condom既，要人祭旗咪推幾隻咁lor
學樓主話，想清算哂佢地咪努力做文宣

誅連九屋
投訴埋佢旁邊嘅村屋

有一期咪去地政搞鄉黑既 冇哂喇？

警司同總督察係兩個世界既人
呢d衰野唔快拆彈
阻住佢搏升

驚咩佢d大佬都未縮

唔係驚。。係唔比痛腳你楂住 吹咩

黑警+狗官+太監=曱甴集團

識驚喇咩屌你老母

警渣

咁做係唔會令到我驚架

舉報埋佢附近的違規，等佢鄰居都憎埋佢

真係成條撚咁嘅樣

推 plz

Good point👍
舉報附近全部，鬼叫你住佢附近

帶返隻錶 學下睇時間咪算

記者影埋你條仆街拆違法野

支線推
主線要反守為攻

可能收到風有個退休助理署長都俾人釘咗契，搞到一鑊泡好樣衰

Heh

發夢有人同我講，屋宇署好似請左啲退休警官，專門針對呢啲「正在進行」（WIP)既違例建築工程，為部門提供檢控既協助 佢地瞓醒未？ 專業清算師係咪可以做野

犯法就要驚

兩三日又一單

咁樣唔會驚

但係咁樣會驚

最唔驚嗰個第一個驚

甘就ok 嫁啦？ 甘又ok wor

李漢文似足黑社會堂口啲叔父輩咁

洗撚驚咩 搵啲鄉黑兄弟擺係村口搞撚掂啦

死光頭黑社會賤種仆街

拆完唔代表冇犯法
除非你覺得中出完抽返出嚟唔算強姦

咁都驚

課金唔好講咁多，咁多傳媒得蘋果做呢啲嘢

違例建築 ➡️ 違法 ➡️ 拆咗 ➡️ 當冇發生過

組隊問佢做咩咁驚？
本地生態旅遊

犯法喎李SIR 拉左先驚都未遲啦
到時大把時間睇錶

呢條友先醒目呀！駁都費事駁，即拆。0首期上車，成9百萬樓，剩係福利都舐夠，區區果2百呎玻璃屋，不要也罷

犯法就係犯法
你殺斬左人個頭比返個頭人就當無野？

「你咁做我係唔會驚㗎！」
「sor... 驚咗...」

推 都話權貴僭建一定中

你咁樣係會令我驚架

嘩 呢單野真心笑撚左。光頭老今次一定累哂成村人

驚閪咩，攞條炮去地政總署話無僭建咪得囉

ranking咁低，準備做condom

粒水

驚咩，成個法庭都係中共D人

唔驚記者驚僭建

拆左就唔犯法？ 我打完人自我困禁唔使坐監得唔得

警官？狗狗？定人呀？

以為拆咗就冇痛腳
個底真係咁靚？

仲以為光頭會大膽少少，點知踢爆就驚撚到玻璃屋都拆

可能驚完生返d 頭髮

光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

pushhh

順便查下佢資產啦，毅進仔買得起800幾萬樓咩？？

警察僭建-知法犯法

佢地思想去盡到係全心做condom

拆咪即係成村都上身

咁你講下幾時
日撚日都話會有清算
依家我淨係見到好多手足俾人清算
面對下現實好冇